以後要改口嗌"邊個衝邊個就係犬!"

今日清楚哂搞事嘅係咪人啦
以後大家唔好再嗌邊個衝邊個就係鬼
要改口嗌

邊個衝邊個就係犬